央視係成都領事館門口直播已持續3小時，成為小粉紅網上圍爐自high聖地

13億精蟲

開live都high

美國有小型軍隊係領事館

隔住mon鬧美國，冇風險自high

外交部：美駐成都總領館人員從事不符身份活動、干涉內政

成堆傻鳩最好閂晒五個總領事館+北京個大使館佢。24小時錄住個門口佢

Houston同成都都叫對等

條HKUSecret狗扮人，咪撚覆佢啦

除左體育之外，唔係好多野有得live㗎咋，有得睇live咪打晒飛機

佢地繼續圍爐
加速師繼續覺得自己無錯

全民加速

人地有冇咁ON9燒文件俾全世界知

夠鐘破門->人去樓空
成班支那人對住空屋打飛機

頂，每個post都覆，唔認真睇就中招

係咪想炸咗個門口佢？

小粉紅建議將領事館改建成「中美對戰勝利紀念館」

我就係要呢d

幫手加速

方丈很小氣

好慘, 支共要靠咁既途經建立民怨, 為自己開脫
同時又怕民怨反噬, 要玩LIVE比人隔空對罵

等睇暴民怒砸蘋果店

組織義和拳啦
唔好浪費時間

棟野咁鳩肉酸既
好似返左80年代果D垃圾建築咁

輕輕一推

又唔見美國媒體去中國領事館直播

仲以為係Houston 開live,影住共碟點俾人拉

佢係唔係又改左名？

弱撚智

支共夢中對戰勝利紀念館呀？

要開埋個爐比班小粉紅打飛機都算照顧周到
話知你屌到識飛啦人哋美國佬識撚睇殘體字咩

推民族自強 香港獨立

玩到美國撤走晒啲領事館就好笑
到時等睇支共求人唔好走

可能期望見到吳京武統領館

dllm，原來入面係無人，啲人一早走晒就好笑

仲未知死

都話係做比支那人自己睇

入面都冇人

fbi一衝入去會唔會即cut

見到美國士兵出黎
個攝影師會唔會跑走

建起平行世界？

支那最叻圍爐自high

咁先好

有d映到入面仲有人架。

佢咁映住係想侮辱人，d人出黎時都比佢攪到罪犯咁。之前Houston 燒文件，中國就停定架消防車係出面玩野。佢哋真係唔知死人地係美帝呀

我估會有人到場入去接佢地走。唔知附近可唔可以動用直升機。

佢地啲直播仲要加背景音樂，好on9

不如揾幾個美國佬扮需要中國政治庇護俾小粉紅睇下重精彩喇

紀念美國勝利呀

幾時勝利?

一陣扑到基曲cut剩係支那賣既產能
又唔知有幾多韮菜失業要食草了

笑死，以為人哋好想留喺度？你地班小支支就算跪住兔仔跳咁樣入境，咪一樣大把人過去美帝

期限係幾時

直播就係5G實力體現

打未

岩啦，關哂去，唔洗批簽証比大陸人

屌, 支那人真係係井底再落

聽講啲大使館日日都排大隊整visa

你話影住佢拆緊就話姐，風平浪靜都好似就快高潮架真係cls

望著個門口都打到飛機，

咁都冇人拉大隊去開香檳
證明大陸人真係得把口

我地都睇到=我地都用緊5豬

小粉蛆行近兩步都唔敢,一陣畀班公安打

支共需要全民仇美 去spin走d國內d問題 水浸死幾十萬人都即刻無人care

屌至少都好似唐唐豪宅咁出吊臂啦

犯咗美國法律, 犯法就係犯法, 學乜人抗爭, 賴死唔走？

hi 五毛

入面我諗應該最多係班狗官仔女簽證文件
呢啲先係真正搬石頭砸自己的腳

完咗直播？

祖國強大
贊啊

你估會好似支國咁燒文件咩

成班傻哩

已經block咗佢

Marines Security Guard